唔訓既你 依家做緊咩野?

留名

啱啱瞓醒

Long d人生

米屈拉
你先係

唔訓既你 依家做緊咩野?

#25
點解你咁撚麻煩？
•
22 小時前
明longd點解咁辛苦🚬

#30即刻話咗唔係！

唔洗駁啦
第一句永遠係真話

比條女含緊

反緊工

enjoy

加油
btw係"返"

Truth hurts🚬

Quote: "明longd點解咁辛苦🚬"

你好

乜野

屌你米屈我！！

車完個客準備收車去買宵夜俾太太

飲完酒，想攬攬，想死

擁你入眠 好嗎？

有post有真相都叫屈...

台巴

良好示範

男男授受不親

叫連狗del po thx

叫連仔bam你先
話佢狗

要求推出可以自己delpo

真
得樓主可以del

連狗我屌你老母

前後不分

前者中左

法國有同學一齊討論功課
效率快好多

咬

只想找一個伴 但崩壞的命盤🚬

幾好聽！仲有是但求其愛

屌你老母

229!

收收皮啦好無

229!
個名真係好順口

收收皮啦好無
唔記得who諗

都係果幾個啦

男朋友問一個人拍緊拖可唔可以同時愛兩個人

好撚癲呢啲叫鬼仔性格？

記錯上堂時間
瞓少咗成粒鐘

所以你係鬼仔性格

咪窒住曬

自己係又唔認

邊忽係

忽忽

講唔出？